[尋失主] 有冇人跌咗張八達通 荃灣 7-Eleven

代問⋯⋯雖然唔知搵唔搵得返佢主人啦⋯
但都擺咗上嚟先！
睇嚟卡主都要跳閘番去

7-Eleven
祈德尊新邨附近（荃灣廣場附近）
Card no. : #75797746

你增值完$500，但係唔記得拎卡⋯